想入手ps4，請教一下各位巴打

想問下：

1.依家係咪已經換晒做slim版

2.同捆版係咪最抵屌？

3.係咪得舊機有白色

1. 換晒slim 同pro
2.係
3.上hk官網睇下